搞得黨鐵，不如搞埋九巴

燒哂全港幾千架巴士，集中燒哂所有新型紅巴添

On9

戇鳩 blocked

你係唔係on9

關九巴乜事，收皮啦

弱智？

on9

唔好戇鳩啦

咪撚戇鳩啦

🤫

你乜撚野事呀

Blocked

唔好理on9
不推文回覆

On9?

分化撚出沒注意

有撚病?

block 不推

屌你咩，真心定on9

拉
雖然我有P

Blocked 88

又block一隻

咪撚on9
依個時候仲得閒出啲on9 post
不推文回覆

不如搞埋你老母

巴士無辜㗎
知唔知九巴係緊急嘅時候開咗幾多架加班車出嚟接人走啊？

On9三毛
請善用不推文回覆

On9 要Block

傻撚 縮返入你老母個閪度啦

On9
不推文

我搞埋你老母添啊

咁不如搞埋樓主老母好冇？

啲正苦狗又帶風向

不推文回覆

pull

樓主死全家

[國際文宣] 話你知 屙緊屎個陣 你可以做啲乜??

走啦你

line

我燒你老母老豆再吊佢地上IFC俾全西界知你冚家產吖

五毛

樓主正on嶋 拉

5毛狗blocked

屌 不推文啦

你唔係五毛就係on9 attention whore

應該唔係五毛,係真心on9

單機樓豬

唔好再覆呢隻賤種

拉

低手

On9仔

CLS

on99

On lun 9

自投羅網

咪撚再幫佢推

原因？

黑警死全家

Pull

我地唔係暴徒，做任何事都有原因同指同，唔會無差別！

拉 blocked

遊行咪撚理on9 post
拉

單機啦撚樣.

block

今日連登冇俾人ddos
就係俾呢啲假勇武post散播
blocked

#2要帶起不推文風向呀

白撚痴

三毛

不推文
on9三毛block

樓主係城巴員工？

巴膠率先割蓆

癡障唔好上網

block !

咁出位想單機啫，成全你

你老母俾黑警屌呀仆街

收皮啦柒頭，搞你老母！

收皮啦死差佬

請善用不推文回覆

o

block不撞文

冇腦

樓主係咪弱智

咁都熱門
不推文啦

拉
不推文回覆

認真？

呀sir你唔使證明自己冇腦嘅

搞埋你老母 好唔好?

on9 分化撚
做衝出嚟柒都用下腦啦

不如攪埋你呀媽啦

mon post 狗我屌你老母

善用不推文回覆

你都戇撚鳩嘅

分化撚

低級5毛
善用不推文回覆

善用不推文
屌你老母狗

咁點撚走
on9

on9 搞埋你老母啊

On 9 仔

你嘅戇尻真係唔係扮嫁喎

早抖啦冚家剷

擺明係狗啦屌

真係戇鳩喎

不推文

搞你老母呀 不孝子

你傻撚左

你都on9

on99咁不如搞埋你屎忽

blocked

On9少陣啦

拉 + blocked

收皮啦

搞你老母

屌你老母

九巴第一次圍狗屋果陣派特別車送人走喎

文宣要做好

樓主食左屎？

E d樓主報警捉左去就岩

Are you on9

ON9

死5毛狗 block

燒你老母

垃圾po 咪推啦

關九巴九事

block 完全封鎖
玩單機啦仆街

on9 ，咁做真係會攬炒

咁冇車出黎上街架喇

負評，拉

請善用不推文回覆去拉post

垃圾post

食屎啦你

想學人帶風向都專業少少好冇？

On99不推文屌老母

樓主係ON9仔
完

Blocked, 九巴冇出賣手足

又捉一隻五毛mon post狗

mon夠post未，mon完出膠post

五毛已付

十足公園啲呀伯以為自己好撚型

#1
逝去的不回來
•
8m
完全封鎖

BLOCKED

分化

屌你老母你仲算係一個香港人？！？！

你呢d大陸狗特別on9

一年到尾開咁多垃圾膠POST

樓主戇鳩confirmed

嚴重懷疑你係警犬想搞分化搞埋九巴屋企都冇得你返啊7頭

痴左線？
請善用不推文回覆，有拉post效果

樓主想搞埋倫敦d紅巴？

五毛極端勇武

on9咁搭咩車去發夢

不推文回覆，打撚到你個on9入去火葬就啱

搞樓主老母

樓主PoPo blocked

低級黑警

點解會上到熱門

善用不推文回覆

收皮啦你

on9? wrong target

弱智，亂帶風向

blocked
不推文回覆

Blocked on9 仔

Good afternoon sir

死巴膠樓主
係咪一落街見到成街新車
冇舊車影就叫人燒曬啲新車佢？
你咪撚上連登啦
返去FB啲弱智巴膠群組圍爐啦

走得屌你老母

Show Blocked User - 逝去的不回來

搞港鐵有原因.
搞咩九巴,死開啦

Ok 又block一個

冇用不推文推post嘅都係on9，明顯五毛post

又係5毛,唉!死出連登啦

當我地香港人傻？

因乜解尻呢排連登咁多on9

你係咪on9 到時真係全部人唔洗走

單機啦ON9仔

點解咁多人又話拉 又唔"不推文"

九巴好有良心 反而真係要清算嘅喺坐地起價嘅的士佬同紅van佬

diu你，收皮啦仆街

Block and pull

咪撚on9啦屌你

真心on撚9

各位請善用不推文回覆及完全封鎖

Block

點解要搞九巴

【炎之魔法書】材料篇

冇人彩你

Show Blocked User - 逝去的不回來
5毛分化撚快撚D死

想玩單機咪出向聲

樓主黑警搞分化？

Good morning sir
阿sir今日唔洗當值咁得閒上連登？

痴鳩撚線

No way and fuck you!!

Totally block

咪撚on9

你快d死啦

屌你老母弱撚智

又捉到隻狗

有幾on9先講得出

搞埋巴士點走

曲到直

戇鳩分化撚
請各位善用不推文回覆

戇鳩

你傻左呀？

食屎mon post狗

On撚9 五毛

On9 blocked

又捉到一隻五毛,大家認住佢

低能

正傻鳩

On9
blocked

咁你想手足點走？ 游水行路返屋企呀？？？

唔好笑

一齊不推文

弱智

咁不如搞埋你老母
中出伯母

咪撚on9啦

負評 不推文 上一頁

阿ＳＩＲ
開工拿？

Show Blocked User - 逝去的不回來

On9拉

戇鳩
不推文回覆

拉
用手掌 唔好推
垃圾3毛狗

風向撚唔係咁做架on9仔，你當示威嗰班係啲popo咁失晒控?

唔好 on 9
拉

帶風向都高明D丫，就咁hea hea的一句，收唔夠錢?

收皮啦on9三毛

咪撚理佢

拉post

咪撚on9

on9 blocked

當有日九巴用黎運popo大家仲會唔會咁講

咪撚搞

做多左啦屌你老母

觀塘站係香港警察嘅所謂破壞係自編自導自演：

記者落閘時大致完整，但暴政發相就嚴重燒黑，
唔好圍爐。

留意返呢條友attention whore黎
氣象post出撚晒名

30幾度嗌涼 10幾度話熱

拉OK

不推文回覆啊，屌你地

由得條on9仔沉post

而家啲狗會用舊會然ac？

On99 唔好俾5毛帶風向，要堅守目標原則:黑，红，籃，黃

柒少陣啦你

啊sir，繼續啃舊骨啦屌

吊你老母。咁撚on9都甩到P 冇天理

Hi 狗狗

block
同不推文

燒埋你老母好無？

收皮啦on9

起底>負皮+blocked
此為不推文回覆

樓主on9?

樓主呢條死賤種 老母塊閪被狗屌穿窿意外懷孕出黎

OnL9

請善用不推文回覆 你收皮啦死五毛 你連啲人點解會搞黨鐵你都未撚理解到就死返去食屎啦屌你老母

On 9, 鳩 up.

宜家就係呢啲撚樣分化港人
要睇清楚啊

你見架車紅色就當佢紅底？

搞埋你老母好唔好

屌你啦 搞都搞你先啦

不推文

九巴做咗D咩令你想搞佢呢？
成日叫人講嘢比埋理據出嚟先得架… 你真係當人on9嘅咩…

好撚多5毛想帶風
不推文

屌你老母個閪！

傻的嗎

對住的on9 5毛9 要不推文呀清

搞得黨鐵不如搞埋樓離屋企

巴膠會第一時間出黎譴責你

勿搞巴士 on99

不推文呀清

不推

afternoon sir
blocked

已不推文
樓主檢腦啦

Cls

你可唔可以用下你個萎縮左既大腦
先再諗下你自己智商係咪有d 問題
再睇下自己打左d 咩
之後反省下自己有冇用過自己個腦
對唔對得住自己父母
再出post 啦

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

不推文回覆，完全封鎖

黑警收皮啦

According to his/her previous record. Pls block this fuxking ppl who belong to 0.5 hair. Thank you

拉 on9 post

你老母俾狗屌啊

記錄低先

死差佬！你估我地真係暴徒呀？

弱智 拉

知唔知咩事，又平行世界撚

收嗲啦

傻撚左

on99 blocked

我地唔係你呀死黑狗

收皮啦五毛

樓主老母比狗屌，生著佢呢d雞狗雜種，已fc

政府大狀余若海：立咗矇面法即刻少咗暴力

他(余若海)指出，蒙面法於本月5日生效，而在當天警方沒有施放任何催淚彈，可見自蒙面法生效後，示威情況沒以往激烈和暴力，蒙面法不會引致更多暴力示威的情況。

法律教授張達明聽日都出！比唒貼士個法律漏洞喺邊！

戴上口罩，難道你就認不出我？
明天(星期日)下午，我會以此裝束走上港島街頭。我不忍心看見年輕人成為制度暴力的犧牲品，所以衷心希望明天香港人能站出來，以和平理性方式，讓政權看見民心所向。
戴上口罩，不是要「使用相當可能阻止識辨身份的蒙面物品」，而是要對政權倒行逆施、繞過立法會，以《緊急法》訂立《禁止蒙面規例》，作無聲抗議。

十八區裝修 Google地標、指南

【目標選擇原則】
（１）對準政權：中共港共政權建築物、中聯辦物業、保皇黨議員物業、保皇黨辦事處、黨鐵及其他政權走狗建議優先處理
（２）先做主線：過多商舖目標導致失焦，觀感上容易變成無差別攻擊，容易被屈做打砸搶的真暴徒，前線亦會攰。因此未有嚴重傷害或出賣抗爭者的對象或紅資支線任務建議押後處理。

利申：信奉和平遊行，反對任何暴力！

拉，block

收皮啦你，屌你老母

柒小陣真係可以幫到手

唯恐天下不亂，弱智

死開。

On撚鳩 不推文屌柒你

傻撚咗呀

樓主係咪警察黎架 咁講都好鬼

屌你 cls

屌你老母

個腦坐住左？

雖然唔鐘意狗巴 但暫時未見佢出賣手足

請善用起底功能

係鬼，拉

Noted with pull.

咪撚憨鳩

請問九巴做錯咩

搞埋樓主老母

起底 block

拉,浪費時間

鼓吹無差別攻擊，鬼到不能再鬼

又一個on仔
Block

估唔到林鄭都識開account 帶風向喎

又block一件

你想義士回唔到家? 你一定係鬼

你快d仆街死啦

食屎啦臭閪狗

巴士幾時搞事呀

走啦五毛

on9 要所有交通工具斷撚哂去害自己友？
有冇腦呀樓主？

on9冇藥醫

Blocked 鬼黎

On9 仔

弱智五毛

即block

搞你老味

做五毛做到咁垃圾

垃圾五毛屌你老母
燒你老母個西先啦

不推文再block

垃圾五毛風向能又想帶風向

On9 Blocked

on9 點走呀 dllm
你係真on9 定係狗呀

戇尻

不如搞埋你老母啦

支持繼續俾子彈政府搞分化

Hide Blocked User - 逝去的不回來

不如燒埋你老母

dllmon9

Lee個先係車主既公敵

返去瞓啦你

請善用不推文回覆
blocked

Blocked
三毛88
不推文

諗住搞巴膠啲老婆？
樓豬唔好諗住仲有命生存嘞

九巴唔攪得
已完

已用不推文回post

你唔想返工啫 唔洗咁既 自發罷工啦

沉啦你

搞埋你老母就得

啲黑警臥底真係好戇鳩

你估我哋紅衛兵咩,乜都搞？

屌妳，返去睇幾天文台拉

有病就睇醫生，唔好慳

on9, block

搞你個頭

屌你老母你咪撚攪事啦。

樓豬我屌你老母

唔好block唔好比佢誤導人

on9 收皮啦

未收工咩警察?

你老母個閪都唔收留你

咪玩啦

你腦裝屎？定黨鐵臥底？

黑警/三毛 請大家BLOCK左佢 弱智樓主

一係五毛，一係on9

白痴仔

全港唔洗返工

on9 巴膠借刀？

咪撚再推

不推文回覆

樓主你都係縮返入你老母個閪度啦

搞埋巴士你睇你點出街
Blocked

dllm

巴膠得鬼閒搞巴士咩 玩野咩

樓主係狗

咪on9啦

點啊鐵膠
咁唔鐘意咪撚搭lo

做乜鳩？當我哋真暴徒？

on撚9有樣睇，block

Hi 30cents nmsl

樓主係黨鐵職員？

咪撚推啦

你老婆寂寞難耐，好想俾人搞？不過據聞警嫂最近好悶，成日call仔

丟你螺母

屌你，痴9線

巴士佬表示屌你都廢尻事

到有一日 九巴變藍再講

你係咪低能架？

有部分巴膠好憎而家啲新紅巴
極度懷疑樓豬係巴膠
想手足對新車施火魔法
利申:巴膠

其實九巴母公司新鴻基
非執行董事係禿鷹

頂腳車

搞九巴 手足點返屋企啊on9

on9?

on撚9無左九巴搭乜撚野？
上次圍警總九巴開104R散場線比手足
唔係巴士，好多人都撤唔到呀撚樣

你係咪戇鳩㗎

屌你老母分化撚

不推文呀

Block 鳩你個冚家剷

新鴻基

樓主全家仆街死落地獄比鬼三穴

樓豬你都戇撚鳩

利申交通迷

樓豬個腦去咗邊？